緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

睇撚到我眼火爆 , 呢個fb page我留意左好耐成鳩日歪曲事實 偏頗報道 , 而呢個page竟然有27萬人follow , 我屌你老母呀
入面d人信撚到十足 仲不停分享
唔該手足report哂入面既post 同專頁

仆佢個街 碌撚哂成個page係冇報道過黑社會打示威者 721無差別打市民直頭完全冇撚講 剩係追擊示威者噴黑中聯辦個死人國徽

推！！！！

推！！！！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

文匯衛星page嚟

816 818

report 過好多次 屌佢老母

NOW OR NEVER

Report

push

瘋狂report 垃撚圾藍蛆page 個admin仆街死啦

快撚d report !!!

等我喚醒下大家嘅記憶
點新聞嘅記者幾年前喺地鐵站出手打梁天琦
仲要掟爛佢部手機